每次一意識到自己睇緊字幕，就會不斷上下咁望畫面同字幕

就好似意識到自己呼吸眨眼咁 會變得唔自然
Btw不推文

同手動呼吸一樣

一睇到呢段字就會轉咗手動呼吸mode

睇Netflix一定熄，下下見到譯錯/垃圾直譯就唔想續期

嬲

反而b站多數譯得幾好

手動呼吸手動眨眼中

吞緊口水睇po

屌，手動咗